寶琳連儂牆被拆

茵宜花園往寶琳方向［img]

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！